一人一句留比黃洋達（鳩達）既說話

不得好死， 不得善終呀

抽人坐監水仲借機搵錢

好正義啊

不用跟垃圾説話

你就fatfat la

祝佢每一世都係同陳秀慧做夫妻

有錢可唔可以齊齊搵

人渣

呢句同祝人世世代代做中國人邊句惡毒d

做富二代嘅中國人好好多

時辰未到，實有人治到你既

自己喳2粒春子出黎塞落鼻哥， 死撚左佢啦， 屌你老母閪